Virtual Youtubers討論區（388）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人：

司馬昭之心

唔係holo箱內憑咩自己加holo tag 痴人氣

好女仔們

連V有關天使兔跳急速上位睇法整理 BY 懶鬼あやめ

不反對意見:
- 兔跳嘅清純的確有市場(台灣同外國)
- 個人勢上位艱難 用啲其他手段同手法唔好睇情有可原
- 要交俾市場機制自行決定 實力唔夠自然冇人睇 唔需要特別反

反對意見:
- 因為同一個原畫師而自稱AME細妹 有黐名氣之嫌 (AME只係認佢係表妹)
- 自己係youtube落holo tag 炒自己熱度 (已FC)
- 係並非相識嘅情況下 用其他人名氣 而唔係自己實力上位 對其他V唔公平

另外希望大家反還反 唔好人身攻擊佢做雞 同埋去stream 搞事
俾各位新參/冇留意參考 各位自由補充
---------------------------------------------------------------

補充多句
依到反天黨一向主張依到講依到散
理性討論同解釋番比人聽點解咁抗拒睇佢
從來唔支持亦唔希望大家好似小粉紅咁去人地streaming搞事

上個月紅白冇特別嘉賓
今次魔王3周年 應該有掛

LM

破產CP

Towa贏左

船長依家講Rushia
話係夫婦

離咗婚

船露

離婚

水龍敬應該mon到實

towa無雙

再燃再婚屌你

想再婚

TOWA贏咗升天做真天使

再婚即係離咗啦

監禁nene
另一邊船長講到同Rushia一齊參加左Kanata嘅3D live
今年要再一次做夫婦

牙露有左犬山 不要船長了

やりすぎ

船長自己應該有畫開
會唔會有版權衝突

搞到好似食家評論 葡萄

Kanata幫Polka宣傳3D
仲話
哇完全唔知會出現啲咩
bin c Nene

棒讀

攞刀

#nenelivesmatter

上次本野都出到喇

笑死 天使酒鬼話等陣polka有野宣布 唔知係咩呢

35兔龍今晚都玩人龍 點睇

cls
講到天使我斷網
屌

真係好期待

獨輪車呢

Kanata一直有幫船長，擔心船長

希望2021可以再同天使唱歌，同天使做其他企劃

船員洗得仲快 睇都睇唔到

其實你係未吸左天使D衰氣

nene贏左

ガチ恋０人(船長唔計)

講到會長都車 中華雜魚

船長話可能會變左做桐生會
會長好似係船長杯茶
希望可以再訓多晚
表達自己嘅愛

準備緊車會長

西園寺啲材料多到

好黃

無車 打漏左

我船

Nene真係長期第4

本身90dislike,yt秒del左5個

towa勁定其它人ja

船長特登開台講反而冇咩特別野聽

towa基本上由頭贏到尾

都好 有殿軍

一定係後者

変態同士

35啲櫻語好正
張圖有聲

又想食Mel然後keep住追お嬢, 而家仲想溝會長
cls mad lad

船羊一齊做鹹濕佬

感覺會唔好食

Kanata建議大家合作先打贏Towa
天使唔講野唔出聲就做左猩猩贏左

同埋頭先船長仲有講想同會長黎多次3D

做看更
睇你想睇支線定主線
兔話平日玩支線
不過佢啱啱完咗一章 應該仲要強逼主線一陣

天使：你地唔夠猩猩力量

仲要同るしあ再婚

好事嚟，咁樣天使就唔使成日入院

到5期

梅+激辣魔薯想點

ミコ依個先黑暗風

Lm

ねねD反應

如果係都好
反正我運氣本來就一般
只不過係呢兩三個禮拜變差左好多

四個人比賽
攞到殿軍算係咁啦
起碼算係有得交代

船長好似中左隱藏BUG

pekomiko時間同game都撞到應一應
唔係miko既話 分分鐘又會傳心不仲

變左teetee

天使玩音遊
話聲音好細

佢地似音game揀左音效係鴨叫咁

lamy啲反應

Nene 音game都輸
應該冇希望了

船長

太姬不擇食了

同牙心有得fight

會長要人

點解要互相傷害

船長有冇講en

靠你喇，托返起天使啲運

講明日本

船長話對會長係Gachikoi

天使打呢啲記憶game果然贏到
佢本來就高材生黎

未試過同polka 1對1....??

Towa咁熟d game一定係成日同仔玩

B站個船長翻譯組要解散未

星川8點mem限

不要再說了

船長又bin

sor囉

信姫有姐 polka冇啊嘛

又抽座長

下次同佢玩第二啲game囉

船長好女人原來係為左唔撞座長車
先話要一個鐘完

NE

好多時睇人玩mario都睇到好想拍抬
點解玩咁耐都過唔到

又釣

兔今日又玩人中

sana新衫

嚟喇

nene真係長期最尾

一返到歸就完
有冇總結

4個人加船

Polka唔會係3D啊

牙座要人

船長對polka同對其他五期生有少少唔同

另一邊天使都直接end左
話一陣座長有重要發表

座長嘅重大發表唔知係咩呢, 好期待！！！

發表咩

就3D俾你睇又點話

座長上呀
比個犬山合作消息做驚喜我地

直接不演了

嘩 唔知係啲咩呢

我覺得應該未到3D
可能只係發表要3d

開住黎聽

正路係botan先啊
一係發表5期3D

係咩呢
好緊張

3Days

個背景

等陣肯定四個一齊凸polka

會有幾多人打電話上去

【角巻わため】對臺灣觀眾的感謝訊息哭到淚崩的暖羊

會長啱啱個片頭係唔係新

無35兔龍

船長完左即刻打上去

船長會唔會叫錯名㗎

船長收完台即刻打上去

應該係人中之龍專用

點會係3D啊

船長聲都變埋

船長扮唔知
話會唔會係3D
應該唔會係3D掛

船長同座長d對話

[member船長：應該唔係3D掛 無可能嘅[/member]

高質羊

背景咁撚大隻3D

4D

4d

係到9up

算唔算bin c Nene
話平面唱歌
之後船長話
Rushia嘅胸…
都係平面

又抽rushia水

來賓言論不代表台主立場

又7個鐘

4D 有味、會震?

明明一早3D左

會唔會有社外嘅V打上去

元祖

可能最後叫

實冇啦

船長唔放過任何抽初號機水嘅機會

其實計返個bloom concert
差唔多要發表3D

冇人凸

快到

第一個凸上去已經講左3d 仲可以有咩講

個4件突登唔打

留名等睇en

船長原來未走

船長2週目

dislike咗

又係船長

邊4件

好想join會然

原來船長一直都未收線

頭先遊戲4人組

係未收線

逆凸

佢值得擁有

nene唔敢打

見youtube有個ch專切nene歌 喺到放下

應該係見冇人又入返去

Sor 忍唔到手

同接高過會長

應該係留到最尾先打上去比人bin c

john會然入去開車？

冴龍水尾嘛

雪媽勁興奮

仲諗住會4個同時，點先lamy打頭陣

入去會限到dislike

20:15 HACHI

座長問頭先collab好唔好玩
Lamy話好玩，下次五期生一齊玩

唔留archive

寫咩

NENE會唔會真係唔打
Bloom壇嘢好似冇NENE份

阿根廷5蚊會員

兔跳推會mon負皮，不了

反跳十虎

到羊

羊把聲好似病病地

竟然係羊
仲以為會係ssr先

黃羊啱啱起身

要Lamy 話唔知係咩真係好假

好似啱啱起身

扮wtm聲應wtm

岩岩訓醒嘅Watame
三個鐘就醒
座長扮Watame嘅羊騷味

羊真係差唔多所有人開都會打上去

羊最近成日去凸待

唔留檔

羊好QQ

hachi突發不留檔

好失望 今年d sc隨時少過天寶....

Watame岩岩訓醒羊騷味冇咁重

naninani

Mute陣tama先

有冇人幫手錄牙

好女仔

你咁睇唔起桐生會

3D Stick

但座長真係識玩
由柒左變左樂趣

抄haachama

nene

戰犯來了

諗起35之前打電話嘈醒羊

係天寶後勁好強....只會越黎越紅

五期生之絆
Lamy扮頭先冇搶先黎

唔係佢柒

應該唔會掛
係咩neta

佢有邊樣唔係

雪媽第一次入黎
座長突然失去記憶

唔見左d野

個畫家幫佢做

冇人柒, 一切都係為咗今日嘅戲劇效果

屌

座長：咁頭先邀請我打機嘅係邊個？

內褲咩顏色呀

開始老人痴呆
記唔到啲近期嘢

試下開定YouTube Downloader鬥手速，搏private前down到

。nene背景板

火雞個台乜事

斷片（酒樽）

巴打錄緊咁我唔錄了

佢d反應真係好正。
446一話頭先雪媽冇黎過，佢即刻比到反應話自己失左憶

佢痴左線啊

今晚好多野睇就咪釣魚

nene 把聲勁細

休息幾日 火雞就變咗做青蛙

反表妹班假膠好煩

唔通仲笑嘻嘻咩

係車度聽Hachi唱歌

變左田雞

有冇梗嘅來源

我估有皇上

Nene太大，因為好可愛所以放大左

我覺得最後就nene出黎
而家無nene個樣

我都想知到底青蛙廢片點出黎

冇nene polka冇今日

唔知以為TAMA玩緊DARK SOUL

放大罪犯個樣

我剩係知佢休息第一日upload咗片扮青蛙
點解我就唔知

船長其實有冇走過

船長仲喺到

船長仲係度

船長又返黎

臨走仲講左好多次對唔住

船長又黎

岩呀
無nene座長洗鬼咁趕

突然出聲

做左謀士

冇，一直都在

跟本係同船長collab

天使使用自爆攻擊

天使公支咪做乜咁拆

船長帶左かなたん黎
Kanata話睇住座長覺得望住以前嘅自己

佢真係傻架大家體諒下佢

PP都黎左

我覺得佢根本無走

一直陪佢等

船長真係溫柔既好女人

下個目標係咪座長

牙船

船長食邊個都全肯定

天使一直自爆幫座長
又講0人又講ark

miss咗 座長柒咗啲咩

Hachi 又傻笑

Hachi笑得好開心

星街

牙水?

邊個天

天使>星街

藍色神經病

公主呢

稀客...星姐好少凸人

華生個細妹....

求先唔小心show咗一下Bloom張圖

笑死

究竟今日會唔會識禁三角

估唔到有星街

星街話要一齊唱歌collab

星街張圖好似lamy

其實唔小心放左3D係後面

大家當冇睇過啦
唔係個節目好難繼續

專登嫁

已經錄好左?

Pretender 聽極都唔厭

演唱會一齊唱都算collab嘅

原來今日皇上第一場就7名以下 唔怪得完全冇人提

星姐冇去bloom

3:57

星街扮重大發表係佢地兩個一齊唱歌
黎星街嘅studio

之後話請期待一陣真正嘅重大發表

不過我覺得星街同座長唱歌collab更加驚喜

有人講過架

嗰陣想入去睇已經完咗

聽Hachi唱歌聽極都唔厭

咦？係喎
竟然冇歌手

Hachi 有冇唱過happy end?

火雞咩事

個活動自願參加

攞迴力鏢笑撚死

好好聽

冇巴打肯犧牲入去包尾

公主點解唔帶埋犬山突

solo啦

YES

之前唔係已經公佈過bloom啦咩

會長同座長關係好都冇打上去
反而係佢老公同鄰居去左

頭文字D collab

重大發表係乜

撚狗

好似係坐住自己隻腳太耐，坐痺咗

但係冇空媽冇AZKi冇星街
個演唱會冇歌手，全部都係綜藝組出身
雖然都有幾個係唱得嘅

咪3d

開緊台

座長撚狗

費時引車

成個bloom嘅goods得d匙扣叫做吸引d
佢有成set賣好心set就跟多塊板/盒係收藏用啦

捨得講3D未

痴撚線

撚走左2000人

我仲以為佢去凸

unravel

真係自己隻腳
定係腳軟了

Unravel

佢全部goods除左引bloom嘅logo
仲有乜係上面
望到都唔想𧵗

我都係只想要鎖匙扣

繼續撚狗唔講3d

Hachi unravel

睇佢仲有幾多野公佈

仲撚幾耐

座長瘋狂事故

呢個時段jp得會長開live撞
不過會長最近都好少自己凸人..上次都係4期生先齊一凸

中學班tee咁

終於講3D

3D呀

咁突然

哇 個屎忽

個pat

WA DIU

終於講3d
1月10 8點大家準時啦

座長張圖好色情

個花粉口罩

真係polka先
botan呢

Hachi 把聲真係好乾淨

1 week 1 member

即刻出返黎擋，防ban

一定係冇著！

應該係因為佢schedule set死左先咁
如果係座長之前個schedule應該唔會撞
天使同星街拉住佢佢應該會去凸啦

要加人工比整thumbnail果個

香港係7點

無Nene份

好正

正路係跟發表時訂閱排

聽Hachi笑聲聽極都唔厭

如果ssr先但係nene爆座長出嚟就真係仆街都唔掂

預三月啦

偶像project 你講果d已經係偶像所以唔洗去

條尾去左邊

可脫式

唔係好明
咩叫nene爆座長出嚟

應該唔會咁衰嘅
雖然演唱會冇佢份
但講過五期生齊上齊落
雖然一早已經冇咗一個

係後面囉

應該係新皮3D啦

想知係咪即時彈琴

所以今次演唱會係 全民造星

屌 係喎 以為背景黎

左邊

冇可能發生 佢爆出黎果陣已經定左順序

原來係3D 真係唔講都唔知 好驚喜呀

總會有啦, 我希望3D回有機會同前輩コラボ唱下歌

買set定買推果幾個

唔係

2月17之後

唔係，piano bgm

凸待有冇nene

如果ssr先既話咁nene早就連埋座長一齊爆出嚟
Nene應該係有晒同期schedule 先會咁樣錯法

nene係前日free chat 張thumbnail 唔覺意爆撚左座長1月10日3D發佈嘅情報

唔係邊有座長今日咁嘅形式發佈

有 五期一齊

體諒下弱智兒童

nene沒有錯 一定係plan好咁樣做戲劇效果

會長個度用到Gachikoi同埋たつのこ
頭先講話會長係佢杯茶黎
好鍾意會長呢類角色
想去多次holohouse訓同3D collab表達對會長嘅愛意

買推果幾個
邊有咁多錢
月尾仲有Rushia生日

你推邊幾個

Good Bye!

黃金船長

不愧係吸引我入HOLO坑嘅V

一星期一個
1/10 座長3D
1/17 Lamy/Botan 3D
1/24 Lamy/Botan 3D
1/31 nene新衫

哦咁都係一早排左polka先
我係好奇點解會係polka先

𠵱個一定係座長計劃嘅一環 係座長叫Nene扮柒爆咗先 邊會有人咁on9先得㗎

不仲咪有可能

成日都想訓班同事

就算係Kanata都好少會單獨打

Miko

HACHI 同接創新高

終於出黎youtube開live

火雞逆增長，果然sc先係佢既主題

要人

可能有經驗?

真係好正
好想繼續睇落去

好奈冇糖食

點解唔會polka先
Polka又係專炒氣氛

9點8個台開 大型炒車現場

同接900人就可能留檔

因為咁多期都係跟發表時訂閱數排先後

可能ssr唔得閒啫

youtube演算法真係好勁

最大可能都係呢樣

會長依家都888k
後日個893k耐久應該好短時就完

心裡不滿這種安排
故意泄密向公司抗議
一定係咁啦

原來moona都已經400k

35peko一齊開

兔王巫女同時間玩同一隻驚

比你講一講去左睇死神，原來佢894k了

未入到境已經開槍打死你

不過Kanata真係私底下同好多holo mem都有聯繫
只不過一到collab人多就出事
四期生同星街就唔使講

同貓狗有一直傾計，有埋line（連會長都冇天使line）
私底下有同百鬼傾計
入院嗰陣有同心心傾幾個鐘
同Rushia有私底下玩
同船長有一直擔心佢同埋同佢傾，同埋有同佢一齊搞過企劃
銀火有一齊上過holo house
當阿水係阿妹
又有同五期生玩，同座長有一齊玩ark
miko好似上次準備運動會場地先第一次一對一，不過miko從初配信開始就有睇Kanata

會長同接又要除二了

sub數對holo黎講已經係浮雲 搵個可以開個靚頭引人睇埋後面啲人緊要啲

其實新年裝都係座長打頭陣

咁似以前啲整人節目

會長無用LINE?

我覺得唔易
而家會長一日加2k到，後日要8000其實幾耐久下

撞哂車都仲要加多部

暫時走左1k人

小眾v 聯合歌枠
陣間夢羽九都好似出場
聽佢rap好撚正

社霸一狠心連老婆都隊冧

又到狗瘋狂殺人既時候

Wa Diu正到

咁可能佢突然改左慣例掛

有冇計錯數 而家先差5000人..

EN都追過了

詭異

呀屌係po
睇錯左一個位

數神

木口都十幾個台 得鬼閑睇其他野

會長個增長係咪龍心事件之後先慢咗

35把聲好似沙沙哋咁

會限

極速

銀火

以jp黎講佢算好快，依家en都慢左

Hachi 炎

佢文科生唔識計數係好合理

個個台都3-4K

係咪有巴打錄緊
聽緊但想Backup

鯊魚都慢咗

屌我食緊飯笑到梗親

橙巴唔係backup咩？
好似而家會留archive

咁都唔慢
佢以前1日20-30k，依家有時10k都冇

其實真係我柒撚左睇錯數

兔35狗聽邊個好

noel flare

智商認證 1夸

用discord同Kanata傾計
以前會長 YouTube俾人BAN嗰陣天使俾ac密碼佢，
天使上次夜晚打恐怖驚唔敢自己一個訓，或者直播嗰陣壞電腦，全部都係用discord同會長傾
同居前後都係

Hachi bingo 都好聽過人

你個名

冇睇數據 純粹問一問

兔諗緊阿錦要點返屋企

話時話peko miko 會長都玩人中
其他holo v仲未有興趣玩嗎？

今次要認睇太多nene變左同佢同級

希望鯊咩今年上到3m

keep左1日1萬好耐

牙祭出咗個Tweet話諗緊

洗咩擔心 次次都輪住玩架啦

慢, 得返30萬1個月

其實照住一個月加30萬個數
今個月應該有硬第二個金盾喇

巴打
佢講緊係咩國既語言
入左去幾分鐘
有一半講野都痴埋一舊

睇錯數唔緊要 日文譯得準咪得

咁耐都仲keep到一日一萬
啲人邊度嚟

話時話yagoo有冇恭喜過en組

其實日增3~4k 都好高 上次アステル 唱24個鐘歌都好似都得1k 增長咁上下

夢羽九出場

cover買sub

有啦 bot黎

MC嗰啲自動化機器生產出嚟

Hololive條數冇得做其他人嘅標準㗎你以為有holo係頭就有用咩

真
holo個數放落班個圈子，就算日加1000已經好多

35

D車多番，代價係極速死亡

兔同35啱啱好
一個用真島一個用桐生
加埋會長用冴島大叔

個個都唔識玩隻Disco game

歐美睇YOUTUBE既人多過亞洲好多

HACHI

希望gura播rdr2引到jp組玩

我自己就覺得鯊皇仲有好大既潛力可以爆發到出黎，今年內3m應該可以

佢個disco咁垃圾 又要計格 又要啱拍子 又要啱制

35玩乜game都玩得勁投入真係好好睇

呢張thumbnail Luna咁似大人

騎馬模擬器

我都要信貝叔教

巫師3先係吧

好多敗登之友

就咁望個人氣都跌得幾快下

正常實得
就算日增三千一年都1m
何況佢依家仲係日增10k

其實我keep住見有一兩個垃圾文出到
但好快就殺左

HACHI好開心

35支mic好似愈黎愈大聲

此影片引起fgo玩家強烈不適 郡道已對此dislike

發生乜事

我好多台仔谷啲人日日講2p色
勁撚多人講佢

巫師3騎馬一定唔會比rdr2多 而且冇咁複雜啦 rdr2一定先係騎馬模擬器

WITCHER3都騎馬模擬器? RDR2個節奏慢好多啵

點解佢唔玩gta反正兩個都開唔到收益
gta有效果多d

唔好問啦 冇人想答

雖然rdr2可以開quick travel，但我覺得班v唔會開

gchi

我覺得係guna鍾意牛仔多啲

原來又關2p事
呢兩個v style咁唔同都會影響到

你咁講都係，但隻game唔岩直播

我feel到又要loop了

GTA無錢咩都做唔到

團長咆哮

差唔多架喇 呢幾日都係呢個時間loop 返同一個話題

RDR2我真係試過訓著左

唔會啦，你睇jp開頭偷車果到已經

巫女幫大忙

くしゃみ助かる

我剩係試過eurotruck訓著

早期劇情有啲譖
到後期打打完劫之後就開始正式嚟料

大把fans陪班v玩啦
洗鬼要有錢咩
同埋，鬼妹9成自己已經玩過GTA
分分鐘個account收埋成億

CHING有無車牌

miko

但最估唔到都係人龍只係比佢地試玩

eurotruck冇雜談真係會瞓著
得個v自己要好專心揸車

日本時間23

第一章趕客 有得自由行動之後就正好多

四驅契弟

絲打鍾意騎馬

miko笑到

會唔會成晚玩四驅車

PEKORA睇鹹片

兔又睇咸片

仲好瞓過asmr

兔又睇咸碟

兎田ぺこら睇咸片

個時應該係賣廣告先咁玩 同埋好似個時sega 個邊仲未傾好收益化個d
人龍好似係上個月先傾返掂 好似係

みこ個邊四驅契弟
peko個邊睇緊AV

35唔知四驅車

兔：係咪有牧村實咸碟

仲可以開局刷名駒添
而家個save有好多靚馬

一陣有人咬你點解只係睇木口

MIKO有冇用特典零件
我steam版去神社領到一堆零件

黑沙都可以騎馬，仲可以騎天馬滑翔

咁大鑊，盲妹摸骨摸到俾人出火

pekora: seed呢

差唔多全game最正係牧野實 係輸比女醫生少少

地獄馬噴住衝先勁

話說真係無人好似我咁 俾YOUTUBE自動UNSUB?
HOLO一半都同我UNSUB哂

35架車好快冇電

但會長下下都同撞人龍

廢到

miko四驅契弟笑死

我玩ps4果時咩都冇
但自己一手一腳搵番黎仲贏到佢個感覺真係好正，到人中6再見番佢個感覺真係有d傷感

Hachi呢首咩黎

flare 係咁望團長對野
呢家又摸佢對腳

雞摩

3種馬我都玩過，都係天馬最好玩
btw新天馬好似好撚勁，我1次都未賭過就退左坑了

haachama

你當白石媽媽流㗎

呢隻驚既四驅車點過彎
睇唔到有roller

極二眼鏡大雪

我都退咗好耐
有乜新嘢都係用test server試玩就算

差婆最正

用大人嘅力量
睇下贏唔贏到

用錢去贏班細路

好多大人都係咁㗎啦

steam版有金槍
300攻，無限彈又唔扣耐久
真係好屈機
但都係用拳腳打交先最有感覺

女醫生最正

講緊零 不過狗乸同7代臭雞都正

巫女冇去過神社

已經瞓埋過一齊啦
第二朝仲要喺twitter post人妻早餐
笑鳩你班毒撚冇得食

清唱

三角嘴

應該係你嗰邊有BUG
真係未聽過會自動unsub

有聽過有CH俾YOUTUBE CUT左SUB數，
應該同人一樣情況

HACHI炮

Only my railgun

睇黎小粉紅招到兵
今日會長dislike比早排多左好多
上番千幾以上

好聽過原唱

上番幾千都叫多中華雜魚

都幾肯定上星期仲無事 尋日睇星街先發現UNSUB左 跟住我去CHECK哂成個木口有一半都同我UNSUB左 其他唔關事既CH就無事

想認iofi做老母

holo差唔多每日每人都有二千到一萬人sub
好難想像日日都有咁多新人會見到holo 尤其見有啲人嘅觀看數又唔係特別多咗咁

唔係unsub
而係佢browser可能裝咗啲plugin
會影響到個sub制變返紅色
但其實仲sub緊，冇unsub到

都睇到麻木左 多過3k 或者過半數先再講

磨到成床水

有Roa水平先post出嚟

我TOOL禁入去 你無SUB既話佢會彈句野出來問你係唔係要SUB

團長奶水

火雞9個鐘了

冇大肚點有奶

發現座長仲用緊信姬minecraft ac

MIKO做製作人個支線任務
另一邊PEKORA開始賭癮發作

真
唔到一開始8k dislike真係WFC

講咗好耐啦

Old news
順便講埋獅白都係

冇招，係新車可以自動無限loop咁補dislike

Eva

座長心諗
開新account咁煩
改過個名咪得囉
又唔會俾人知嘅

兔得返24k同接
係咪水尾了

撞到7彩，算係咁啦

咁多人一齊開仲有24k想點

35得9000…

其實而家都好難影響到chatroom
可能有時出現一兩隻一下就殺左

會長

火雞果d真係鐵粉黎開到依家都仲有3.7k

hachi過千

唱歌了

星街都開始拍台

MOD好撚勁，應該係專業人士

呢到無人有會員

幸運兔

咁佢斬d奇怪長文/連出文就夠

唔係mod勁 係啲垃圾太廢冇新招

請大家多多支持NENE

前妻

35特登玩膠

聽緊hachi錄緊

狗今日係咁斷線

一姐開新

狗斷線

黑沙弱智GAME沒有之一
隻GAME 好多野要長開住
養馬要SET LOOP開住隻GAME一路比佢跑

潮爆左

團長養倉鼠

3D

Hachi 唱咗咁耐都仲係咁高汁

連V其中一個女 (好似係

星街又病發

最弱智嗰個

勁多人回船長

喪笑 好cute

聽hachi唱歌聽到想笑埋一份

笑聲中毒性同百鬼有得揮

話說有冇人知Youtube要點樣大量report spammer，定係只可以睇chat click report

呢個都想聽

冇架
YT係咁廢

我覺得熊間笑中毒性高D
笑足十分鐘

今日好開心

佢今日真係好HIGH

狗死左機?

公主未井過係度串犬山

連iofi唱歌都要炎

無
垃圾YouTube

難得過千同接
會high啲都好正常

狗唔知OBS死左定YT君死機
個聊天室成堆人刷NEXTNEXTNEXTNEXT

空媽好中意用呢個樣

唱左2粒鐘

屌，咁捉chat record都冇用

公主竟然真係完全無課

之前睇過佢report選項嘅ID，如果你將佢REPORT個條API抄出黎應該可以自己寫個PROGRAM去REPORT，不過每次都要搵自己條TOKEN放入去，同埋你要有另一個PROGRAM去拎你想REPORT嘅USER嘅ID，所以得個理論係到

犬山係隻驚課成100萬yen, level仲低過公主..

牙潤呢家上團長新屋?
定discord ?

TAMA上電視

(๑╹ᆺ╹)ﾉ

屌你咩嚇死我第1個10連虹以為出貨

歐洲人唔洗課都夠抽好多池

海苔姨不嬲跟風抽卡 唔玩

難得過千同接

唔痴HOLO真難做

youtube一次殺左400dislike

希望多D日本人識阿女

真非洲人

又彩

第二個十連都出彩虹

又虹
公主啲運

天井大師

hachi一生推

要睇YT識唔識再補殺，佢地個script呢家識瘋狂補

有LINE

話說Haachama玩完lotion之後
就冇出現過

記得會殺
見過幾次完個stream會殺過

最近唔知點解都開少左
不過算啦 唔開又唔會俾人屌

唔知有咩可以為tama做

sc又打唔過台仔

D聲可能會嚇到新觀衆
比management照緊肺
我survive左兩次lotion full volume已經唔想再聽

個節目應該搵左GCQ好耐
我見GCQ 搞MC SER之前已經有FOLLOW間野

1月好似有event

PEKOMIKO都坐咗喺餐廳
角色神同步

牙潤真係呢家上團長屋企
到樓下 睇黎大家住好近

公主有DL

用牙幣

有load

公主既運氣真係神級

無關loading

屌你真係狗屎運, 我去加入再起動教了

會長嘅夢想holo小區

神運

中左了

2隻

40連 4虹23分鐘完成任務

能承認嘛 我故意當那電燈膽

公主換封面都唔識

隔住個MON都覺得好SAD

瞬き

Hachi唱親D Rock ballad都好高質

再起動教要黎了

屌啦
兩個歐洲人扮哂野

今日終於有我露

炒左野？

高質開

散場

再起動真係有用

星街個邊做咩咁多紅SC

你燈到佢甩歌詞了

OBS BOOM BOOM

HOLO仔COVER歌視聽數排名
聽完先知原來RBC有同律可合唱過

LIKE RT

初號機好似去咗團長到做電燈膽

HACHI 好女仔又加歌

Dark side Korone ?

たばこ

終於有我露把聲聽下

るーちゃん似遺照

BGM係火爐????

一陣會唔會第一次見到反白嘅paper please

可唔可以唔好唱呢首

今晚hachi小姐唱咁耐
返到屋企仲唱緊

麵包狗capture card有事

OBS壞左

兩隻狗

16k sub+1k同接

又玩緊on9嘢

間屋好似唔細
Rushia把聲回音都幾響下

牙潤巡房咁

呢啲叫得意

有台灣人投棉花糖問佢有冇去過台灣,有嘅話去過邊冇嘅話想去邊

佢答"哩個問題好危險,我怕,唔答了"

之後就...

3隻了

有無backup組做緊嘢

我都想去

之前好似話仲大過上一間
佢上一間都已經唔細,有廳有房

るしあ又話自己1600歲
係大姐姐

做乜鳩

個人勢

原來今晚最好睇係麵包狗事故台

Hachi唱完了

尋日室友無關CAM影到D景先DEL片
驚特定

狗狗

14k人睇黑狗

佢係音樂公司黎既
最多算小箱

BAD APPLE

都話佢玩on9嘢架啦

頭先半個鐘前斷網呢啲低級嘢吸唔走天使嘅衰運
我應該要出街俾醉酒佬打一次先夠

bad apple狗

歌回上到千既

Bad Apple

新年估剪影遊戲

台仔形狀既後果

文文公仔

中又贏

而家先知

做乜挖個隆比自己

CAPCOM:個人勢可以玩佢地D驚
兔跳可以繼續玩隻狼

到35睇

又有背脊睇

隻狼同Capcom有咩關係

聽宗谷

18000人睇狗黑MON

回錯自膠

弱智妹自我審查

想再睇 然後弾左個支線出黎

問個個鳩答個個都鳩
如果我突然問你有冇去過某地方冇去過想去邊你都未必答得出啦
答危險又係唔知做乜鳩

專登揀出黎之後自我審查

佢呢操作仲蠢過nene

見到松岡ちら

有冇咁on9呀

牛奶
露醬又受傷害

明明自己係靠台灣人先做得起
竟然做出背叛台仔嘅行為

Virtual Youtubers討論區（389）

咁冇得怪台仔唔理佢

抵比人飛

有無醬汁
想睇下實際講左咩

比卡超

反轉又post頭未呀

巴打你用緊日文輸入法

關SC可以繼續玩
係睇佢關唔關姐

你老味三個人睇

又睇

反咗

gay

唔知道目標觀眾

可能係驚俾人起底嗰種危險
但政治敏感時期，會俾人覺得係驚支那唔敢講

有冇醬油想睇下

隻狼笨大㗎

OBS崩潰左
人都崩潰左

真
整個位踩

嘩屌，MIKO突然大叫

35叫到爆曬mic

已經沒有Ground Pound了

夢咲果邊剩番果班油王鐵粉黎
只不過係睇熱鬧班友走左姐
同埋有引流到同箱既人到
唔算差

一定係啦
全部都係比卡超

屌記錯

國師占卜 真．全翻譯

佢公司應該有台灣人或者香港人，一路對依方面都處理得幾好，
而且篩走左一班ON9仔，同接GAME回大約5百幾，應該問題唔大

聽日繼續mikorone

答最近周圍都有病 冇咩點諗過去旅行一時答唔到咪得囉

其實呢句點解

你班友有無講錯
又bandage 又cap水

天使開唔到台本來準備訓
之後醒起一個鐘之後有Shion

又死obs
天亡我狗

urban dictionary

一定唔係capcom囉

睇入境署有少少悶
睇佢即興9UP仲好睇

就字典個意思？我仲以為仲有咩特別意思

好似係以前MMA啲打交招式嚟

Mon hunt ,生化
但都好似玩過

啱啱Check咗 Activision發行
日本國內就From Software自己發行

有留檔！！！

【龍が如く０】夜の街で豪遊っ・・・・！！ぺこ！【ホロライブ/兎田ぺこら】※ネタバレあり
23,698 人正在觀看
•開始串流時間：116 分鐘前
【龍が如く０】夜の街、神室町は俺の庭だにぇ？【ホロライブ/さくらみこ】※ネタバレあり
9,742 人正在觀看
•開始串流時間：118 分鐘前

PEKOMIKO係咪又貼貼

因爲俾我ground pound緊

A建傑出員工

我成日記住好似打ds成日見到笨大所以記錯咗

又要帖返條Twitter

其實我聽到佢唱中間講會留檔

呢隻都幾難玩

咁我聽日再望下

發生咩事

好耐了

以防萬一我backup定放上YouTube不公開先

原來內容同情況都記錯少少唔怪得之揾唔到
不過有playrecord
嗰時見有人喺k島貼link表示失望咁大把

聖誕節到依家
鬼佬聖誕節真係唔做嘢架

兩個都40抽

ntr

但佢啲tweet係睇到
如果你有條tweet嘅path

唔關事
因為唔係ban

睇之前唔screen過淆底唔答又唔識講兜
咁又真係鳩左D